國產羽絨褸美爆紅 亞馬遜缺貨

國產羽絨褸美爆紅 亞馬遜缺貨

Orolay牌羽絨褸。互聯網

中國一款羽絨褸近來在美國爆紅，甚至在亞馬遜網站熱賣到缺貨，被稱為「The Amazon Coat」。來自浙江的Orolay近年成為Amazon暢銷貨，不少紐約時尚名人、雜誌主編都紛紛捧場，由國產貨搖身一變成Instagram打卡潮物，Orolay創辦人邱佳偉稱，該羽絨褸暫不考慮國內市場。

Orolay羽絨褸售價介乎99.99至139.99美元（約780至1,100港元），在亞馬遜網站逾80%顧客給4星或5星評價，更連續兩年成亞馬遜服裝類別的銷售冠軍。

Orolay今年賺3億

美國《紐約雜誌》主編施耐德去年曾撰文形容，該羽絨褸已「攻下上東區」。Orolay在2006年創立，主攻北美、歐洲等市場，80後創辦人邱佳偉表示，沒想到有一天能做到亞馬遜服裝類的全美銷售冠軍，估計今年獲利3,000萬至4,000萬美元（2.3億至3.1億港元）。

一名在紐約的中國留學生評價：「你在紐約如果不認識Orolay，就相當於在國內不認識Canada Goose（加拿大羽絨牌子）。」

澎湃新聞網

上一則
上一則
猥褻13歲少女 林依晨前男友上訴失敗

下一則
下一則
亞洲第一人 台男贏歐最大水中攝影獎

有咩咁特別?

猥褻13歲少女 林依晨前男友上訴失敗

特別柒

暫不考慮國內市場

d支那公司開始識玩
唔喺支那同人玩泥漿摔角
喺外國做響個朵就唔憂喺支那賣
反正你喺支那做 做極都覺得你係支那公司 老撚土

Oreally

又大又厚都買冇長腳都唔好睇

諗起連登羽絨post力推
點知而家爆出左原來係china made
即時話唔靚唔暖唔好睇

羽絨服 嘅blind test 拎左第一
贏左moncler 同 canada goose
而價錢只係佢哋10%

Orolay創辦人邱佳偉稱，該羽絨褸暫不考慮國內市場

你唔好以為1000$
班大陸佬肯買

一定唔會買，咁平

canada goose 2萬蚊果款喺大陸雙十一買咗十幾萬件

賣*

無番成皮野都買唔落手

唔通做臭自己個朵咩

支那人崇洋媚外，賣佢地囯內反而大把競爭

工裝羽絨？

咪又係羽絨，支那飛機文真係咩都打一餐

原來得美籍華人買

真心Canada goose幾時開始興

點解冇講有咩受歡迎元素

平囉

1000$ 有件咁嘅野 外國買down 好撚貴

以本傷人，還是名牌賣得太貴？

如果你唔睇個logo
真心覺得國產貨 不比名牌貨差

屋企有兩件大褸
一件淘寶唔駛兩舊水
一件係大百貨公司度買成千蚊

結果係 每次天氣凍 都攞件淘寶貨出黎著
因為真係好撚暖 而且個款都好睇

留名睇有人發現羽絨服裡面無真羽絨

幾靚 無乜問題
特別外國衫本身好多係overpriced

只要係有少少關支那事，支那人就會自動出黎打飛機

呢個時候最好睇當然係連登仔d cm
留名等睇美國人變五毛

之前睇羽絨 睇啲comment 有人話無加拿大人著Canada goose 講到好垃圾
但見真係好多人著

好似幾正 雖然大陸人開 但用料真 又唔target mainland 價錢適宜 呢d先係羽絨正常價錢 唔似d名牌炒到貴曬

呢到d細蚊仔見到中國人就盲反

利申 著開aigle

幾有生意頭腦
越講明唔target支那市場 支那人先越想買

唔可以叫以本傷人既
但係廠價直銷，而且係啲內陸廠，成本本身已經平
美國本地野好多都比依啲中國amazon貨打殘
所以侵侵要徵收關稅好合理

好多鬼佬其實係唔理牌子, 甚至好鍾意買假野充大頭,
唔好以為鬼佬比較高級民族, 一樣好多人性既醜陋

香港點樣考驗羽絨既保暖力

呢款國產羽絨褸喺美國爆紅 背後原因係...

中國品牌Orolay推出的羽絨褸最近成為亞馬遜最暢銷外套，並在社交媒體上瘋傳，甚至被外國網友稱呼為「亞馬遜外套」(Amazon coat)！引來不才外國媒體報道，試圖找出這款國產羽絨能夠爆紅的原因。

外媒引述分析指出，Orolay與其他知高檔品牌如Canada Goose、Moncler相比，售價便宜許多，最受歡迎的款式售價是129.99美元；而Canada Goose的羽絨衣的售價動輒超過900美元。

此外，今年美國發生了多宗持槍搶劫穿Canada Goose途人的案件，有劫匪甚至「要衫唔要錢」，因此售價相對低廉的Orolay在安全因素成為主要考慮後，特別受到青睞。

顧問公司Mintel的零售及電子商務分析師Alexis DeSalva表示，Orolay的成功部分歸因於朋輩及社交網站的影響。根據Mintel在2018年9月在美國進行的一項調查顯示，年齡在18至34歲之間的女性當中，有56%會受朋友在社交媒體上的信息影響而產生購物意欲。

在亞馬遜的網上，亦可以見到有人評論說：「看到很多女士在散步時穿著它，現在我終買到了。」

而Orolay創辦人邱佳偉則表示，當初進入美國市場時，發現當地羽絨褸的定位仍是戶外用品，缺乏時尚氣息，難討女性消費者歡心，因而在設計入了不少時尚元素。

儘管該品牌在外國市場取得重大成功，惟他透露，暫未有反攻中國市場的打算。目前中國買家只能透過代購網站在國外平台購買。

所以你話潮流呢家嘢幾on9

原來係咁

羽絨出咗咁多年
唔係依家先嚟講呀嘛？
有羽絨賣得好咪賣得好囉
以前根本冇人care羽絨係咪名牌乜乜乜
依家支那人見自己個牌子因為平賣得好就出嚟瘋狂打飛機唔知做乜
第時係咪又出對「國產皮鞋」賣100蚊，「爆紅」咗又拎出嚟做新聞。「國產洗衣粉」又爆紅時又拎嚟做新聞。

好似淨係得女裝？

就係因為夠cheap 先得人鐘意

痴撚線，一日生意百億計
所以話鬼佬商家死都要奶支那

大陸人做生意手法 吹大佢 搵打手宣傳 成功啦

根本佢地好撚鍾意買名牌A貨

上大帽山

相輔相成，缺一不可